(重溫)海洋公園辭退的導演 —— 黃湛深

收皮啦海洋公園想乞香港人錢

屌，海洋公園收山啦

都無香港人去既啦

On9海洋公園撈唔掂點解要用香港人錢去救，汁咗關我撚事